而家鋪頭初一啟市，剪髮又無加價，燒炮仗犯法仲算咩中國城市？

如果唔係仲有班圍村英雄，香港人早就比年獸咬死曬